防彈少年團聯名麥當勞推「BTS套餐」 附特殊醬…發行名單有台灣！

南韓天團防彈少年團（BTS）影響力遍及全球，在全世界都有大批粉絲支持，更為KPOP寫下許多世界第一的紀錄，19日更公開一項超狂聯名，那就是與全球知名的速食餐廳麥當勞合作，推出「BTS套餐」並附上特殊醬料，即將在全球將近50個國家發行，其中還包含台灣，火速引起大批網友熱議。

▲防彈少年團將與麥當勞合作。（圖／翻攝自Twitter／@BTS_twt）

麥當勞19日在官方推特宣布，即將在5月發行「BTS套餐」，更曬出一張以薯條拼成的防彈少年團Logo，底下的金色拱門符號旁還寫著BTS字樣，接著更公開了一張發行國家的圖表，可以看到美國、加拿大、巴西、馬來西亞等地都將在5月26日發行，而南韓則是在5月27日推出，仔細一看名單中也有出現台灣字樣，將在6月9日上市。

▲麥當勞發行「BTS套餐」，將在全球將近50國家上市。（圖／翻攝自Twitter／@BTS_twt）

根據韓媒《Digital Times》報導，BTS套餐中將會有防彈少年團成員喜歡的麥克雞塊、薯條，並附上特殊的甜辣醬與美式海鮮醬（Cajun Sauce），最後配上飲料，BTS更「獻聲」為麥當勞演唱了招牌音效，這一個超狂消息一出後，立刻引爆熱烈迴響，歌迷紛紛留言「我還不吃爆」、「吃起來阿米們」。

▲麥當勞發行「BTS套餐」，餐點中會附上特殊醬料。（圖／翻攝自Twitter／@BTS_twt）

此外，在麥當勞公開的發行國家中，有眼尖的網友發現並沒有出現中國，因此消息傳到微博後，也引起大陸網友討論，留言「竟然沒有大陸」、「哭了，為啥其他地方都有」，更有民眾喊話「金拱門你別不知好歹」，吐槽「薯條會不會就7根」，引起熱議。

香港有
姜濤OUT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麥當奴需要人!!!!

我一定要食。

bts嘅特殊醬

要食

BTS白汁

食屎..？

又話bts辱華香港紅企都過到

去中國舉報佢地

黃絲賺紅企錢

想要T寶白帶多啲

麥當勞=藍
BTS=辱華/冇道過歉

點揀?

正
減肥？不了

冇中國份

國家的圖表：台灣
碎

麥當勞又分裂國家
名單係冇支那 但有香港同台灣

是bts的味道

咩料

用佢哋精液做醬？

下即係點

姜B走得太前

過左羅湖就冇人識啦

仲有澳門
就係支那冇得食！

肉華團就算有都唔食啦

香港快D出,一定幫襯

有嘅話……
口：唔食啊 佢哋辱華嘅 我要脫飯！
身：

上次食完姜b餐好失望
希望bts餐有亞洲第一嘅水準

唔知有冇卡可以炒。。。

如果bts班人知你撐紅企一定會覺得你好嘔心, 好失望自已有d咁既低水準歌迷

讀心神探

我地真fans唔炒卡

希望出埋TXT GF CHAN

唔好啦.gif

中國人就屌鳩BTS 你就撐屌BTS既香港中資金拱門 恥與為伍, 唔好叫自已做army 影衰晒

聽日即刻屌返個老巨先

香港人就屌鳩中資 你就睇中遊戲嘅LOL比賽恥與為伍,唔好叫自己做香港人影衰晒

未咁快出-.-

打和

全球麥當勞賣咗俾支那？

你負責食 我負責收卡OK？

一定好多人食

迷妹既瘋狂

麥當勞Twitter bio改埋做BTS

金拱門以為平衡時空 唔開支那meal
人哋就唔知你同辱華BTS合作

身體力行走埋去比錢買m記黎同我比, 係咪食m記食到太肥, 責到你腦缺氧

全球代言人？

幾時有BP套餐

好似係你自己讀心bts點反M記在先
同埋你知道有麥麥送架荷？

咁我問返你我食M記同你睇中資遊戲嘅比賽有咩關係

麥當勞不嬲有搞celebrity meals

其實呢個就係點解要支持自己地區嘅藝人
到有一定嘅高度
講咩都冇人估到who fkin care

Feel到有得炒返上大陸

咁而家騰訊係咪紅企

柾國

佢哋唔好又玻璃心

如果bts班人知你撐紅企(騰訊)一定會覺得你好嘔心, 好失望自已有d咁既低水準歌迷

6月3香港

我幫你收C

正

咁Set A同Set B 比我？

其實BTS係咩嚟？我諗好多香港人都唔知囉。戇鳩麥當勞搵錢黎嘥

你同d老野唔識193有咩分別
我冇留意韓國但至少識隊野個名
可以同到世界咁多地方合作就知佢地係世界天團
唔知嘅只係井底蛙 唔識就Google

無知都可以用嚟攞彩
香港啲army多到可以一人一啖口水浸死你

香港人就屌鳩中資 你就睇中資遊戲嘅LOL比賽恥與為伍,唔好叫自己做香港人影衰晒

是但佢啦唔識咪唔識
人地去到沙地阿拉伯卡塔呢啲國家都大把人識
你區區一個香港人唔識又有乜咁重要

幫襯M記都叫有個包落肚
你幫襯中資遊戲公司仲要幫中資遊戲公司開post推廣應該死全家

冇常識仲周圍同人講😂